發現喺時事台聚腳嘅師兄真係好屈機.....

個個唔係ivy league 就G5，最差都係港大神科...
而且學識淵博，天文地理不在話下，連體育都勁到痴線
無論睇波打拳都有所接觸，分分鐘c朗美c喺佢地眼中都係小丑一個
個個頭腦過人，簡簡單單一段新聞都可以睇到好多內情，分分鐘破埋案...
最勁係一日可以有48個鐘用，返工返學之餘仲可以時時刻刻偵破五毛...

講真喺一個個都係精英嘅台，我自問真係十分一都追唔上....
見隔離精英制個post，仲有成3xx個精英左右

我諗真係全時事台啲師兄加埋，真係可以管理好成個香港....
---------------------------------------

我諗時事台師兄落手，一日都起好個化淡廠了

波台清配合五毛一唱一和式撚人屈機d
比人話佢係五毛個陣可以話自己係假膠
立於不敗之地

波台同五毛低學歷廢物
最多咪網上串到時事台師兄
比班垃圾知啲師兄真人
真係屁都唔敢放

你件柒頭係五毛

五毛屈人屈毛
屈屈毛黨

AGGER😅

這裏的人學識都很高

從這裏的人的留言中學會了很多知識

天文, 地理, 氣象, 歷史, 政治

這是我一上網就立刻到這裏的原因

正正是因為我自己都是一個愛好知識的人

加上這裏的人都多廿靚歲的, 同我相若, 岩傾

我在這裡出了很多很多post, 但99%都是所謂的 "假膠post", 即是完完全全亂up老作搏大家一笑,

帖內的內容和自己的事完全沒關, 無論出post同reply都係, 甚至好多時同真實既自己係相反

明明是利物浦球迷, 卻經常出post揶揄利物浦

明明自己都係工程界人士, 卻經常出post話工程界一文不值

明明自己極討厭某個死港女, 就出post話自己愛上左佢

歸根究抵都係純粹因為工作時無聊, 所以無無聊聊地出個post

講無聊野

然後一邊工作, 一邊睇回覆, 自娛一下

這件事對不喜歡現在的工作的我十分重要

同時, 我故意講相反野, 因為驚俾人知我既真正身份

一個知...就會話俾另一個知, 然後一傳十, 十傳百, 就不好了, 我完全唔想俾人知我o係網上既身份, 講過 d 乜

俾人知道, 我o係呢度暢所欲言, 說傻話, 減減壓的空間就完全被破壞了...
(雖然我出既post都同自己做過既野無關)

不過, 有一日我忽然發現自己沉迷了這裡....荒廢正業

離開, 因為不想再在這裏浪費時間了, 往後我還有很多計劃, 操番好體能, 籌備上雪山, 練番水, 練好 d 壁球, 鋼琴要考演奏級, 練好渣車, 重投放下了一年多的義工活動, 抽多 d 時間陪女朋友, 考番CFA (讀好左level 1 又因病冇考)...etc etc

再見了, cc台各位高學識既人.

五毛勁啲
雞水咁多都可以維生

所以咪要勤力開工
不過好彩時事台班師兄仲勤力！
成功壓制佢地

算啦五毛JR
一百隻五毛假膠問同樣既問題我要逐個覆呀 我又唔係好似你咁逐個post收錢

石丸一出，誰與爭鋒

就好似Coffee@企圖極端膠化已經自爆輕鬆上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

你估凡事都好似五毛dewi咁陰質錢都賺咩

繼續屈啦五毛

Why你個花冊冇蓋清嘅?